覺唔覺得要制裁到藍絲都驚 佢哋先至唔會支持政府

覺

隨時入集中營嗰下先唔會支持

（抵制TVB）茲曼尼傢俬 支那貨扮高檔嘢 狂落CCTVB廣告！

講到明攬炒

好多藍絲唔支持港共，但支持中共

我老豆就係咁

佢地覺得仲有安好荼飯食先支持
咩係正咩係邪本身佢地就知
只係當睇唔到
但針拮到肉就另一回事

有d就算針到自己，都覺得係時勢迫成咁。或者會覺得，中共衰，係因為有人搞港獨，先迫到佢地咁，所以唔應該搞港獨云云

Agree, 最會驚嗰d應該係話自己中立但係又支持政府支持警察嗰d

藍絲係永遠地增加快過減少

教好三年，教壞三日

因為大國射住啲人口 比香港

驚大家啲人口老化

覺得咪由佢地覺得
結論而言要佢地屈服 唔可以再支持港共支共就得

共匪對香港做緊嘅一樣道理
唔使你心服 唔俾你講野要你屈服
不過真香港人夠硬頸用信念頂住

睇藍絲口腔期靠餵養頂唔頂到

好明顯而家成個藍營都震震地

俾人制裁 中共都幫佢唔到

藍屍：中國人唔怕制裁

放心佢哋去到死個一刻都會支持

齊齊失業
幾好

或者學張竹君話齋，佢哋要入咗集中營，先知道自己入嘅係集中營